====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le discours de Nicolas Sarkozy pour l ' inauguration de la Cité de l ' archi tecture et du patrimoine a été un appel d ' air pour élargir Paris à sa métropole .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nicolas Sarkozy (PER)
Cité de l ' archi tecture (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

